點解男人咁鍾意燒味飯？

咁肥

叉燒飯正

你夠肥囉

一星期食2-3次

日日食

一星期食三次

又快又多又好食
三寶 五寶 金錢雞飯

仲有邊度有金錢雞飯
除左元朗金記

肥叉

大把女人買黎食

有食唔食，____

型囉 d燒肉油雞差燒好襯男人

又平又飽肚

唔食皮咪得

廢話
你點解會鍾意食一樣嘢？
好食囉

香口

我去金記食，啱啱先食完

On9。唔分男女都鍾意燒味飯 叉燒油雞

遇到瘦叉真係喊三聲